點樣可以增加專注力

我份人做沒興趣既野 就極難專注
每次deadline assignment ,都勁辛苦
成日沒野做 戇居居咁開住個work 坐成日
都最後坐到凌晨三四點 先開始做到
當中其間成日同自己講食完飯先做
聽首歌先做, 做完乜乜先做
考試都係咁,又係溫唔到
明明聽日朝早考final ,但又係凌晨兩三點先溫到書
知道自己沒乜時間可以hea ,之後唔知點解上左電可以一野
溫哂,兩個鐘作三千字英文
改極都改唔到,以為自己早D 溫書就會溫到

DSE 又係咁,人地成年前就溫,我就係考個日先凌晨12點先開始溫

好辛苦,我都唔想咁

無得救
利申:deadline fighter

打丁

同你一撚樣

認真，聽講藥房d聰明藥有幫助
不過頭盔先，未試過，自己唔敢但又想試，唔知有無效呢

我都係
成日溫溫下 做做下野會睇YouTube
一睇就幾粒鐘

你似係拖延症多過專注力不足
會唔會係你平時做嘢嘅環境令你太放鬆，所以先入唔到工作mode？
試下換個地方溫書做assignment，例如返學校

Same

利申：重度拖延症患者，日日死返學校溫書

一樣啊屌
我仲有十日八日就final 好似乜鳩都未溫咁
去圖書館溫有冇用？

睇人，我覺得唔同人適合工作嘅環境都唔同
真係要逐個地方試過先知自己點
我就係屋企一定會拖足幾個禮拜都唔會做嘢
所以會去一個多人溫書嘅地方，利用群眾壓力，等自己唔敢hea

同你一樣，就考final但係依家仲hea緊

好啦我聽日開始去圖書館！！！！

道家呼吸法

有興趣Google下，做一分鐘就可以提升專注力

懶惰

係鬼專注力不足